超蓮BB依家好需要安慰

等我借個膊頭比你

呢個係有錢人戰線， 請大家支持我

我做左藍屍為大家未來

推， 請大家支持我

臭雞政協淨係配含撚，屌就不了

好似有個支那男友

邊個

不知幾開心
唔使再應酬個死老嘢

tui, 冇人支持

安慰超欣好過啦

好想安慰超蓮bb 對腳

等我借個龜頭比你

每次見到佢就諗起賭王
仲點屌得落

樓主真心好搞笑

佢兩個男朋友，公開的。一個係台仔，一個係大陸仔，佢係咪唔中意港仔????

第二張D毛好長, 不過我鍾意